極品［android+ios]全民奇蹟vip12+無限鑽

Sorry搵到個更op既私服
有好多野係上個post既私服冇既
絕對更op
上個post既功能少d最多升到200萬戰力
今次升到千萬戰力

Sorry
呢個私服先係完美版

玩過正服 太食時間同錢
不了

無限鑽石喎

下載唔到 Android

卡左係3轉93等可以點做

110%都唔識升

Download 得緊慢喎

又要升多次對翼

勁 自

Ios 停左係等待中 點搞

Down 緊

咩ser?

玩咩區?

我又係，唔知點搞

On9,冇得買錢ge

Download唔到隻game

[quote]On9,冇得買錢ge [/quote買惡魔憑証999再出售好快有錢

商城買惡魔憑証再出售

我玩緊3區

我己經4百萬戰力了

有冇人答到

再做下任務睇下有冇得升？

我都玩到10轉

Ios Down唔到

試多幾次

一開波就送你八階裝備、時裝、極品精靈、vip12
刷錢=商城買惡魔憑証999再出售
刷鑽=商城鑽石買鑽石

我都10轉左 但係裝備點先升到10階以上？
抽5階慢慢合上去？

唔知
但d人係咁刷世界boss

唉 浪費哂D時間係上一隻到

唔緊要,呢個版本升得仲快
我都5百萬戰力啦

玩3區定1區

入唔到game喎突然

重開幾次都係卡係到

轉咗區都唔得

iPhone 試咗幾次load到去install完彈出嚟話唔得，retry咗幾次都係咁樣

我都係 加左係94lv

升唔到lc定做唔到任？

有d任係做副本,唔會自動幫你開

依家ok 喇 原來要開50倍經做任
但依家好似入唔到 game

15轉 得600萬戰力左右
Btw 死左Ser?

無啦啦彈撚左

Ios 顯示網路已斷開連接可以點做

我地個個都係咁

我都入唔到
個ser可能出左事,夜d再玩

想問點樣可以快d 升上去 依家先得4轉 百幾萬攻？ thx

見到有人升到7千萬戰力

點樣先多錢 依加係唔夠金轉生

又要用錢升技

成就同競技既稱號必升
升翼
人物屬性點數可以食果實升
一開始送既精靈升爆
一直打任就有好多功能解開
見野就升

去商城用鑽石買惡魔憑証999再賣出

圖鑑
可以去商城買碎片盒
再填滿個圖鑑

我都見到
想升晒成套10階以上 依家得9階

玩到了

有冇iphone巴打係down 到？唔想用an 機玩

大家喺咩區玩

iPhone se 無問題

請間升精靈嘅靈晶點換？

商城買30靈晶x999不停刷

我6+ down 到一半就唔得

7+冇問題

D人點做到勁快強化到20 d裝

所有強化材料都可以去商城買
一開波就己經可以升爆

世界boss出既野好d
個個係到搶

9階裝係咪已經最勁

諗住打副本打返齊9階返黎

見有人用緊17階 10階之後用碎片上 唔洗慢慢合

3

一開商城就Hand晒

好廢呢個服

係咪有百年好合心心彈出嚟好煩 點樣熄

我都係
有d任務又卡左係度解唔到，背包有d野又bug左
辣殺驚

上一個服穩定好多